希望入境事務處通知唔好日日咁早打畀我

9點咁早打過嚟 我都未瞓醒冇心機同你哋玩

無啦啦點解要打比你

限制出境